新年流流 流落街頭

同老母吵大獲, 話以後唔想見到我, 第三日離家出去, 第一日訓公園, 第二日租左間賓館過夜, 而加第三日, 應該最後一日租賓館了... 好貴, 想搵劏房租又冇錢比按金
到底呢個係咩新年黎

賓館幾錢租一日

八十後開公司都無錢揾地方住？

去m記坐

樓主加油
當年我都試過一樣 仲因為咁一個人離開咗香港一個星期先肯死返屋企 凡事總會過去。

輸晒啦, 本身已經賺唔到錢, 最尾撞正社會運動白交租左半年咁濟

琴日打比老母, 比佢cut我線 睇黎呢鋪佢認真

380/晚

咁你手頭上仲有幾多資金

>$1000, 所以最多租埋聽日

新年流流 流流新年流流

比個tg 或者係到講個acc黎，贊助你$100。
抱歉只得咁少。之前捐款比_ _ 時比人騙過。

我都經歷過你呢個階段，反而會日頭搵人多既地方商場/圖書館訓。
甚至買個最平既一人營日頭去露營訓。

100夠我食2日有多了

我而加最需要既係取暖... 得閒就覆下我 而加自己一個係街度行黎行去吹風真係好on9, 特別係見到D一對對玩完拎住札花

如果你無做野，有個快而簡單嘅方法解決：搵份包食宿既工作。你預返人工會比市價低，但請咗你就有地方住。

有正職呀，朝9晚5，係出糧就拎晒黎找數，之前創業同醫隻狗借落太多

會唔會租酒店好過租賓館
依家staycation平好多
應該租多兩日會再平d個價
搵埋可以包早午餐個d package

酒店要deposit

有冇credit card碌住先呀？
如果有返工既可以下個月先找數
依家捱住先啦
買個杯麵 去7仔碌黎暖下胃都好

一早爆晒 如果唔係都唔洗做月光族, 出糧就找清

成份人工用黎找？
做多份part time都未必夠錢店住
咁真係得返忍下 返屋企住
打唔通 直接係門口等試下？

之前有人講過

青衣酒店好像100蚊晚

去個d室內ATM鋪到坐住先
起碼唔洗吹風
吹病左又要俾錢睇醫生

8成... 淨低就搭車食飯, 係等供埋D P loan就開始清D卡數
電話都唔聽, 我唔覺得佢會彩我, 起馬比佢抖番陣先
而加都只係諗住搵地方短租1個月, 可惜度度都要按金

呢兩晚都有地方落腳既，係隔音差，成日比隔離嘈醒，唔係嗌交就叫床，痴撚線

唔考慮酒店了, 好多都要比deposit